【卡數一筆清】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Wenger

坦克又咩事呀

輪換？

哥斯拉咁快被放棄

雲加

爺爺已經放棄聯賽 all in 盃賽同歐霸

上場2&b仲hea撚過d街場廢老都繼續出

本身唔撚想睇深夜閪波
難得打返次4後衛同出下牛奶

但冇禾仔 後備隻翼係黑b

餓死你牙

好難理解，work rate又唔係高🤦🏻‍♂️

阿叔上場好到可以踢Kxxxxxxxx走

禾

呀叔又有正選

佢老母應該幫雲加含過黎

藍斯傷左即刻轉返4231
真核

食定飯

有牛奶

爺爺的新寵

點解唔係雪比比鳥 出大隻佬阿叔又可以打返右邊
屌你老母

體能太差
上到返唔到
休息下再操下係好事
細梅出返黎到時應該係夢遺左閘

爺爺識食

英超快車真係痴線
仲要冇德甲歇冬期

將個右腳中場放左閘 左閘放中堅 德甲最佳十一人放後備
雲加果然係個奇才

本身kxxxxxx都唔算話係好好體力果種
儲一儲氣都係好事
希望抖完出黎會好啲

禾子係咪傷左

但都係iwobi/黑b>>>禾

藍屍傷？

奶 4 日兩場英超正選

Yes minimum 3 weeks

依排都跌watt，雖然唔知關唔關某人事，不過第一次踢快車嘅對住紐狗抖都接受到嘅

對面個hayden好似踢過阿狗？

係時候傷出

係
青訓黎

他一直在玩命

又唔見啞仔rest 呢幾場表現咁垃圾

保特都有玩Motorsport Manager?

rest佢出是但一件都唔掂啦

Ng ho la

屌奶星，開咗三秒就問

跌watt k6夠係
但係佢仲話自己仲頂到一週三賽

拿卡打足全場我即刻jump

Amn都有得出啦 唔差在出多年幻幻練兵啦

我岩岩手機都download左黎玩
唔撚識玩
成日都捱唔到最後

水晶宮贏到3-0

勁撚到

手機個個唔好玩，電腦先好玩，仲好過fm，個workshop有人比每年啲數據，買一次就夠

7場不敗

3球勉勉強強叫小勝

贏到三球我自含

張伯斯可能過一兩場就出
有返細梅就出黎頂下輪換

你咁短自含得唔得呀？

兩舊水咁貴=.="

四後衛

等睇K6條啞仔又派膠

過幾日聖誕特價至少半價啦，好抵玩，學fm咁玩強隊又得，最低級又得。又可以簡幾多圈

少過兩球乜都得牙

你去幫大陸仔含啦咁

和解ok? Chin 唔好再jer了

有無正選陣容
趕緊返屋企

屌呀
益你咋

第一個咪出場陣容

正選冇你份

唔肯比老野爆菊

Sor
第一頁通常飛左佢
太多圖 曬data

我屌啊
出阿叔都唔出張伯斯

Thanks ching

阿叔個老母肯幫老野含

應該幾含得

一見到有山有iwobi 真係疊埋心水唔睇

連埋FM18一次過買

有無link

山同iwobi掉位應該好好多
不過山擺佢咩位佢都會佔中

假阿就唔好咁多藉口啦

做乜撚唔出kolaxxxxx
要出阿叔

有冇電話link!?

最衰冇得聯機 ，不過啲dlc都好高汁

18玩極唔厭
我挑戰緊教阿狗既施蒙尼
4戰對佢輸3贏1
贏果次仲要係社區盾施蒙尼出副選先贏到

近呢兩場又變返4231

DLC又係要錢
DLC有咩唔同

暫時未搵到sopcast
睇下而家個台會播邊隊
希望係阿狗
259944

PM子普拎NOW LINK

今場我睇一定大炒

我覺得山狗最好嘅位置係後備席

Soccer stream reddit

屌
原來播軌

打右邊勁d

隊波廢到無人播

SOPCAST LINK

試緊
岩岩係鬼佬壇見到
廢隊無台播

多謝迷普

佢dlc係出第二隻賽車，依家有3個dlc，一個係challenge mode，一個就係耐力賽，一個就gt，基本上佢地同原本方程式除咗都有四個轆之外係無分别

今晚睇唔到

保特真係咩game都識

之前秋天特價已經75% off

係機場準備去睇阿vs痢😩😩
真心求紐狗link

收到風其實保蛇係ben哥

保蛇kol

聖誕主力玩人中

收租錢拎曬去買game

Metoo

我煲緊數碼暴龍

請問有無acestream?

咪叫你上soccer stream reddit搵囉

Maybe to do with having an cmas break in Germany? Wenger often leaves out newcomers at this time of year.

Xhaka 上年都好似 drop

acestream reddit大把

#metoo

No English

Tvb係咁吹奏嶺大

尼斯

我老友血精佬有冇上過嚟, 好耐冇見了

唔知點解冇條得

講真如果換教練我想要Favre 嚟教多過on76嗰啲

上次佢睇完對暴聯發左癲

咁你飛去英國睇啦
呢場100%既波睇黎冇意思

acestream://b95d9ae3097e2e07bb8bb64ad2f7628f99799f1a
English

唔好亂講野

我fm算，你哋慢慢睇

收到風佢係廚房屌緊女侍應

Ok

搖撚準備?

Happy 仔出現

終於!!!

FEEL到我牛今場入波

你個comment變左時間

冇睇, 咩樹

Thanks happy

手足冇link就pm子普 thx

牙叔一開波即傳失

呀叔

醒神

山狗肯傳波

入波未

週中果場都肯傳，但傳失既都唔少

拿卡好勁

Is Ozil… playing as a holding midfielder???

其實水貨淨係識射正中有咩用 次次都係

呢球射得太正中

Yes

kos好唔準

唔講咁多
山狗好波

I am fine thank you....and you?

球球入撚曬好冇

有價好賣

K6又黎

Wtf

Feel到失波先

阿叔落場下下死角，中圈射都入呀

應該要好似美欺咁扭哂再入

屌奶星仲未入波

一月要搵定接班人
唔係下年又收皮

牛奶有乜用

般尼兩件或者Schindler

會唔會比前fm妖人炸死

張伯斯
holding
細梅

仲未入波 垃圾

高斯尼今季搞乜撚

咁死梗啦下季
頭兩個今季都唔知有無十場係踢足

細梅躝

我發現無高佬就會係咁斬波入去

卡數後防

B24

B24咁樣傳都冇人截

有無link? 幾條ace 都load 唔到

b24

手術刀

比比鳥練下斬波同射波啦

Happyjai

想問坦克衰咩無正選？

山係到行街

pm迷普有高清now link

雲格買啲後備料返黎，接唔到班

宜家先收工 返10放11

問雲爺爺

唔係契仔

企位亂到仆街

子普大佬可否PM ME

山永遠都唔會同隻左閘配合

switch

睇2和b妹下妹下仲好d

fm 入面其實張伯斯可以完美接班仲打得幾好
爺爺可能當左打fm

屋企大到

換左新機，搞到冇了HAPPY

聖誕機

山狗躝啦

以為打緊中場

山狗射咩鳩

踢緊乜撚野

屌你老母

呢個係佢隻狗間房黎

驚見甸恩

擺得落棵樹
二千呎單位

佔中

山妹

龍都唔中屌你山狗

hayden快手報恩啦仆街

皮皮

山狗

now 可唔可以唔好再叫山狗做山神

山

新仔好波

牙叔

阿叔

嘩屌 入左不得了

應該係普狗間工人房嚟

呀叔依下

下次上黎 成個聖誕樹拎走

阿叔打btb好過啦屌

新仔

係咪入波

差啲

呀返差啲

30

30號仔

唔係

嘩 牙叔

唔係
柱邊

留意到ozil 回防仲快過xhaka

曬聖誕樹

阿縮

睇黎山神過左d功力畀新仔

呀叔仲勁過山狗

有鬼用咩

ozil今場踢得後左

中場搶完一過三射網側

讚壞左

阿狗既未來靠晒nigger

唔知IWOBI 見到有咩感受呢

棵樹5呎 仲高過禾

阿叔即刻又柒返

除左2&b

你前個po 先晒完嚟

牙叔百屌成材

阿叔不嬲廢
母幹

同左閘0交流係咩料呀

hayden ho ball

屌佢老尾拿拿林整個回傳報恩啦

牛奶暫時麻麻地

下次大力啲教訓下山狗啦

打籃球

Basketball

Wilshere 隱形

禾比廢到

可以睇定d先

人地C華剪光頭 仲顛峰過之前

牛奶又剪光頭 ..

山狗cm
牛奶cf

山狗幾時死

山狗又甩

山狗真係落場訓教都會出佢

山妹又甩一球

屌你山狗
無腳好波

真係好撚憎山狗成日係到妹嚟妹去
屌你老母

山9

山妹
斷撚到呢

山狗走啦

山狗係咁斷

希頓都完封山狗

屌你山狗 又想刷數據

奧燒訓醒未

無心踢就咪撚出啦

all rich

其實山狗打右翼爆底出波或者入攝分分鐘仲好

iwobi sharp撚到

山9 踢到成個低能仔咁.

山神一陣絕殺你班撚樣唔好爭住含

比人吹奏既牛奶 有冇掂過波

相比之下禾比都冇山狗咁垃圾

山狗連給波都唔做唔好

但係我禾可以用仆街盤球

要反幾多個

就算山狗平時點柒 一陣整球-6/12m 迷山都會出嚟打飛機

山狗識閪入攝咩

燒山＝空降左幾年又想走既senior
2&b = 垃圾junior

咁傳點接呀仆街山狗

掂過好多球啦
做one touch多

禾清又扮loser撚鳩我地

禾清>all

主場球迷好心就噓下山9 啦

奧燒都係一般般

山狗廢得好緊要

已經淪為垃圾

on9先迷山反2B

日日都俾佢條pk 撚架啦

雪鳩山狗啦，咁多場，邊場好波過

波都控唔好 垃圾

打4141邊有咁多球權

山狗以為自己係美斯咩

成隊都好廢

其實山齊士都無心踢啦

收皮啦你 係你帶起呢個風氣先

冇form冇心冇力

奧燒

ozil

臭燒

出山狗=1+1=-1
出禾比=1+1=1.5

射左

大眼世界波！

Ozil

入咗?

靚呀

渣架

冇人願意走位 個個企係到 係得IWOBI LACA好少少

反燒有咩好講

燒

又有班手足爭住含燒

反燒又失敗

世界波屌你老母

靚到

去萬城有英超 仲留做乜

嘩
奧燒靚到

山助攻

禾比呢下好波

牛奶仔真係唔同左

迷燒

仲諗屌OZIL 係咁傳俾山9

點知即刻入個世界波

瀟灑

臭燒射靚波

合約戰士

靚撚到

迷燒又贏

希望嗰位巴打繼續講

ozi

燒同山真係好大對比

拖舟式窩利

臭燒唔好走

iwobi球橫傳靚撚到

好撚靚

留燒，山躝

Jed

雲加轉踢4後

有冇gif

全靠山神咋

300k準備

no1.fan射球

呢球好撚難射

文傑又輸一杖

等睇山都整粒

連登仔反乜入乜

燒山好野

山狗係咪呃到助攻

臭燒D射術勁左好多

唔反了

好明顯

奶拍XHAKA 咪幾正常

有前有後. 一個長傳. 一個帶波

穿過哂所有隊友

唔只奧燒射得靚，仲有太子引球推進同山神嘅拼搏

係咪入了

牛奶keep到依家咁
可以頂卡叔個位了

不要走

逢反必勝

留燒賣山啦

靠2和b吓嘩

你少睇我踢波

條死矮仔頂撚到邊

禾比傳咩鳩呀
彈到空曬比你，你走去傳比人

揾新合約戰士

兩個合約戰士強烈對比

紐記都贏唔到死得

大家唔好被佢呃到
臭燒合約戰士嚟

有太子d波真係有d唔同

連臭燒都找數入世界波了
意大利統一呢？

有牛奶多好多彈彈波睇

禾比控俾人

妖山狗
中間咁多人唔傳
晌到自轉

禾子可以一戰

比比鳥解圍

牛奶ok啦 無契仔咁拖

佢打amf多d

bellerin

俾左閘啦啦on9

比比鳥

唔好2c...

禾比 眼高手低

比比烏……

合約就到期

比比學奧燒？

比比雀

B24解圍

仲乜用左腳射呀

山妹又係吊廿球先有一球

仲要左腳

山神唔射中人邊有得人set後

差ozil 90皮

臨走前幫你地贏返場啦

不如唔好出左閘啦

b24真係得個快字

未熱身

比狗

用番右腳好過啦

b24真係2年無成長過

傳射一樣咁廢

速度仲好似慢左

呢個就係太子同藍狗既分別

山狗=新派路

屌鳩你平時依個位交又交得差
你射又飛哂機想點

右腳𢭃去遠柱啦水貨空哂

水貨又隱形

呢球俾丹尼爾應該入左

拿卡慘

冇競爭 踢到屎都有正選

山狗有無傳過波比niles?

冇以前咁進取

係

撞比拿子咪得

太子踢返以前卡叔路JJ個種風格就最好

感覺直頭退步左

有 少好多笑料

下年買施迪比頂佢

藍斯勁咁多

有，不過俾人截曬

比比鳥有邊次走得靚位之後係入到
唔好走位啦咁

niles係你前面呀屌你老母

fifa18 平咗好多好抵用

留意到沙加今場多左好多long pass
唔似上場咁係度橫傳

又斷

暫時好似伊禾比最差

加速上到99

有番個正常拍擋

山狗今場都係做小丑

啱啱Ricky係咪打聲講個屌字

毒瘤

同永遠唔傳比坦克一樣⋯⋯

奶>ram

有turnover王就一定斷攬上唔到水貨腳度

無咗藍斯就...

x朗

差少少

x朗場場都要射返一兩腳

xhaka差少少

牛奶d one two 其實得佢有
一落條矮撚到就停

見返433好感動

留意到準備轉風向了，xhaka

太子d波爽好多

山狗仆咗幾多次

俾番個正常少少既隊友佢.

XHAKA 勁番幾多

好明顯係條垃圾RAMSEY 搞事

轉多d邊等d仆街仔郁下都好
上場真係企係度踢波，唔識走位

上場打佢單防中，
今場有太子傍住，點都會定啲嘅，始終佢唔需要再兼顧轉守為攻嗰下。

禾比走位同傳波都OK
山就唔洗講

有無ching認同

無山狗隊波推進先會順

我山是醉勁

其實你有冇睇

山狗好垃圾 有冇人認同

有牛奶做推進真係好返好多

阿叔成日走到空位

反藍狗

agger

主攻就係
但55波一定唔會

對紐狗咋
藍斯有入波有助攻
吹咩

攻又咪4141

功能唔同，無得直接比較

冇

有，上場甩轆甩到⋯⋯

cup嚟cup去都係右邊

笑撚死牙叔都要佔中

山狗咩功能？

XHAKA 即刻逗番阿叔個位

因為佢拉邊一定冇人理佢

迷沙了

正選xhaka+奶
藍，基=後備殺手

禾比你走啦

iwobi

想問大隻佬有傷?

iwobi仆街死！

阿叔防守冇之前睇咁ON9

左邊咪過過一次人

牛奶差d出事

起碼而家拎到個波唔洗再自己來先吖

monreal

禾比又屌山狗

一個比利連 一個伊禾比 越踢越差

唔同啦，上場西咸成隊塞喺禁區，加上西咸球場窄到pk，本身就唔可能畀咁多長傳；今場返到主場，卡數又冇縮到咁後，又多左空位，自然多左機會畀長波

笑4

伊禾比

水貨差D

要不是夢遺

成場唔做野. 刷粒助攻同山9 有咩分別

拿卡呢下

拉手

12碼啦屌

L9比人拉

2和比最垃圾

拿子識功夫咁

拿卡呢下靚

我禾就入左啦

真

紐狗3:0西咸

2和b....

有咩問題

禾比屌山狗

渣架幾好暫時

decision 差到

阿叔幾好
不如左坦右叔唔

踢左30分鐘
睇下太子啲走位同企位
再同藍狗對比下
一撚早跑左上去仲前過水貨啦

拿卡值得更多入球

屌b24

b24又失

係得返牛奶有以前阿狗個種feel

一交真係世界級柒

沙：你咁撚中意我個位我畀埋你啦

水貨值得入多啲波真係

下下射正中點入

2&b d 決定真on9 到呢

成季咁多機會唔入怪得邊個

比比鳥攻又唔得守又唔得

成班都唔識比波

比狗巴狗出身D傳波屎撚到

佢勁d咪入到多d波囉

阿叔型完佢型

臭燒後腳攔截咁型棍

比比鳥 仲廢啦

要學識自己搵食

Pass and move

隔離甸尼紅左

呢2個位最需要買

換走條垃圾啦
左坦右叔仲好

想陰對面踩佢隻腳呀

今場啲分工好好多

Ozil 呢下

呢個真呀

拿卡真係好勁

抵啦

ozil laca

拿卡真係好撚抵

呢下臭燒同其他人比有SENSE好多

阿波羅真係唔錯

但係入波唔多

山狗又吊

山狗其實好窄既位同比人block左d位都出到波

第一季算係咁啦

派路

hayden

又有得J

屌

拿卡凈係hold到波嗰下已經值回票價

係 但比唔比到人

on9 比2連又甩

b24躝啦

幻呢種踢法真係比人踢硬

背龍攞波阿狗好耐都冇人有佢咁大威脅

出比對面隊？

有邊個唔識撩起個波呀

豬腦比較好

比比鳥短傳都交唔到位係想點

真係質素黎，出腳不用大動作

尼日利亞美斯

無人交波比拿卡

真係cls咁都丁

b24廢撚到

冇力 送俾人地頂

比比鳥我屌你老母

有燒比都仲係俾比比爾連

無錯 傳俾對面真係好準

牙叔打右大隻佬打左好嘛

禾比其實好窄既位同比人block左d位都扭到波

識唔撚識傳波呀你老母垃圾b24

大波治輪換下比比鳥啦

如果佢運用得好d就好了

咁都叫冇?

燒後到

但最後甩腳

開波已經打cm

我無氣啦

新卡叔

咁係你d人唔爭者

扭完之後比返個波人

吊唔到比自己友 講乜都冇用

美斯都係成日最後甩腳

拿卡
雲狗走後一直爭個頂級前鋒
而家有個啦就中場唔夠勁去供應比佢

變撚咗中堅

b24又面對面傳比對面

呢個真

前面有尼日尼亞美斯派牌 is ok

踢緊養生足球

卡叔出翻黎防中 奧燒就可以專心餵波比前面

阿叔俾人重點攻擊

行都行唔到喇仲出黎踢

阿叔勁撚過b24 幾百倍

卡so傷左成年
仲有幾多料無人知

到時奧燒已走
卡叔仲踢唔踢得又係另一個問題

但守得幾好

阿叔之前比人屌到褲都甩

山狗有冇斷左廿次？

山狗今次唔係射中間

轉身追得返最緊要

山狗>2b喎

今場黎講

Xhaka 奶 好似唔錯

屌咁都唔比射埋

大炒緊幾多球

佢係chok個急勁，弧度夠既波

球證

射地波下角陰龍門
都係質素嚟

球證喱下好波
山狗一拎波就完場

仲望卡叔？
搞笑呀

夠鐘啦
球証要休息

攻緊吹雞係咪on撚9

冇睇就收皮啦 假阿

笑你老母拖波狗

ON9 禁區頂吹乜撚野

1

屌你仲攻緊wor

有幾難呀

唔講咁多即刻J

妹到球證都頂唔撚緊

笑左 準時到你

笑撚左

未完成攻勢就吹

球證呢下鬼鬼地

Ok 如果追和左就瀨呢球黑哨

山神射龜

趕住爆石？

球證買撚左半場細

唔換山狗 出基佬踢 試下陣

知你又要妹多成分鐘都射唔入，快快手吹左佢算

仲等你出番出再入番黎咩

XHAKA + 牛奶

以前射會唔夠腰力飛機
再講句fuck off

軌個阿朗素又入罰波

贏緊好多粒咩 試陣

再妹啊

球証買左半場細

12中3

幾好

點解係作客先咁廢

半場前破到悶局

屌你老母鳩chok都有得吹奏
就嚟行步路都可以j餐飽

附送山狗勁射人精華

就眼見，佢幾位同事都無做過

英超d球證差過西甲

藍斯出返黎換走山狗

on9野個個都要做咩

因為無撚用嘛

因為唔多需要

傳廿球梗有一球傳到架

唔講咁多
山神好波啦

講同做係兩樣

而家踢433好好多
奧燒可以落黎攞波做波
反而可能因為d波多數都奧燒做
牛奶無乜睇頭
沙卡就好似太前無左個防中咁

山狗幾多次lost possession

賣山9

果個位 黑B/ RAMSEY / 禾子 爭飽佢

咁係因為肥賓冇叫前場迫搶
同埋反擊冇威脅

就眼見，佢幾位同事都無咁多

牛奶OK啦
做左幾球撞牆靚波

係喇山狗係波王喇

山狗TO多撚到
換尻走佢啦
再雪到季尾

睇黎爺爺落左order Ozil今場仲後過牛奶

阿叔反而幾驚喜
防守竟然應清都清到

雲加竟然肯轉陣
係咪食咗屎

青訓唔少野架

奧燒轉型cm機會幾大

依家先見到點入
山狗算係咁啦肯跑入去鬥頂

咁點解用左咁耐都無比人叫停？

轉會機會更大

冇中堅踢撚咩

就係三後衛食左太耐屎先轉

咁踢幾好
奧燒可以控返節奏，亦都多返空位造波
破密集就靠牛奶撞牆

唔好啦前場冇through pass

deeney多嘴狗

山狗廢咗咁耐都未比人雪
又如何呀

創造性高 都係失波多

養和b踢右翼做波好似好過140k

雲加咁垃圾都未俾人炒啦

因為冇個人夠牙力叫停佢
老野會叫咩你覺得？

等收6c信啦你

入黎d狗仔真係風趣

你用屎眼睇波嫁？

咁先可以等前場更多自由跑動
唔洗下下過中場就搵奧燒
順便等沙卡多d長傳目標

養和d決定做得都幾差

搵垃圾比 點會好唔過

反擊傳失 射波瞄住人黎射

咁踢主攻對下游就ok
打屈仔前場有返d反擊都仆街啦

6c is coming to town

中路組織去到佢到9成失

所以奶仔個位要轉過個搶波既中場

禾清茅時間追po既

老實講今場2&B D決定好撚差

原來對痢個場係雲加破廢蛇執教紀錄
即係又要輸波

有邊場係好

有得打既
對攻

後備個幾場

奶燒cm xhaka cam

高普剋爺爺

個黑鳩成日係ig 覺得自己打得好好

沙加今場企位咁前

又吊

冇得出果幾場

一分鐘吊左兩球

奶

拿卡

三條友圍住都要扭

一撚幾隻狃狗

靚彈

狂妹

太子帶波

如果拿卡唔洗搭山狗
入波,助攻一定多幾個

山狗Weak foot其實係咪得一星

又要帶返去右腳

場場都講一次，太子續約未

呀婆都識守山

如果隊友勁d
已經變左亨利了

山狗鋸撚咗隻左腳啦不如

禾比

得科隆唔識守山狗

Iwobi，山狗
兩個都躝

屌，又拖慢左個快攻

IWOBI

尼日尼亞美欺

2和比 大笑左出黎

2&b

2&b 搞笑

2和比件垃圾有咩用

換哂左右兩翼啦屌你

Iwobi..

2+b

無睇6mins, 山狗甩咗幾多腳？

山狗死都要出番大位
2&b弱智傳球

令山狗唔係最廢

出嚟搞笑

睇2和比帶波個滕雞樣真係笑撚死

2和b見鬼？

牛奶俾到好靚
山狗

山妹又浪費一次機會

2&b 幾時換

2&b岩岩個球走位右啲啦，係要塞入中間又唔知點

死都cup右腳

右路翼又on9, 閘又on9

2和b幾時收得皮

奶愈來愈勁

雪山狗啦屌
次次拖到個節奏老鼠拉龜咁

鵝脾廢到仆街

同龍門one two

有奶d波好睇好多

訓落去啦垃圾
執雞都唔識

拿卡臭燒奶 好好睇

功架

兩隻翼鬥搞笑

打小型波佢可能都還好
但打大波就

唯一一個突破到既人

有冇咁多卡叔

拿卡入波未

呢樣真

比佢踢多幾場正選啦

出黑碧未

拿卡靚控鳩射

係都住烏先啦

想重溫2&b個下 有無gif

屌你first touch咁靚射飛機

拿卡d技術

算係咁啦

好多下喎，你指邊下呀？

寧願佢毒食都唔想見到山狗掂波

拿卡一急就浪射

即刻飛機

今場冇奧燒果球既話 應該又係和波完場

屌你水貨

唔易拉到弓

比狗真係

feel到拿水個dom就黎穿

水貨

蘇狗應該入左

今場算唔算打得麻麻

燒走左都唔知點

xhaka今場打btb?

間諜

造波一流，射術九流

叫雲膠出nelson

吊你老尾唔封位

寧願拿子多啲射好撚過比山狗

又紙板防守

aggar

拿拿聲入多球喇仆街

好驚奶傷

可以考慮換

屌你拿卡

拿子笠

水貨躝啦

係時候收拿卡出基佬

蒙大叔

Laca

嘩屌你老母

笑撚死人

拿卡好多chances都唔入

hi,射乜7呀

水貨真係水

拿水

傳比山狗入左啦

換拿卡啦幾多個機會呀今日

又曬一個機會

水貨等俾人換啦

水貨食屎狗

呢球

兩個法甲神射嚟到我隊都跌watt

finishing好

好似見到禾仔咁

拿卡好波，唔俾養和b助攻

射埋去好過而加咁柒喇

蒙維

你估你美斯咩屌

掃帚腳都入啦屌你老母

太子好搏命

出基佬未

換拿卡啦

仲吹撚到阿狗第三勁前鋒

拿卡今場唔會入到波嫁喇
等睇住烏錦上添花

踢得阿仙奴就一定係亨利式架啦下嘛

2&b d 波唔夠直接

禾比想倒掛

伊禾比倒掛

比比鳥係咪唔識傳中

呢下真係要吊ON99

世界級

笑匠IWOBI

Iwobi

2&B

功夫腳

好好笑

iwobi真係出黎搞笑

唔怕傷?

笑撚死

IWOBI

睇到笑左出黎

2＆b=弱智

基佬換拿卡
黑碧換禾比
高基換牛奶

超級大傻仔

笑死

水貨幾耐無入過波

屌 正經d射好唔撚好呀 玩撚夠未

哇 你黎個倒掛

有火

求倒掛gif

係咁影肥賓既

和b真係好柒

阿叔係咪愈踢愈好

睇條2&B睇到少少燥

睇山狗都係

山狗比人守臭

因為山狗唔比波佢
佢淨係專心防守

射到咁

山狗靚射

山狗回塘

睇黑b好過睇佢

淨係得一招
我老母都識守啦

山狗踢返右啦 下下都cup大位

山狗俾人挑番轉頭

出禾比同山狗真係鬥垃圾
買翼啦

山一招

競猜xhaka今場駛唔駛比人屌

屌山狗換大隻佬踢左翼啦

鳩吊都就腳啲吖

屌係伊禾比傳比拿卡啦

冇助攻冇入球 垃圾

山可以試下假右身左過其實

2&B又射乜9

Play 成點

IWOBI 帶波真係好撚好笑

仲要廢嘅

2和B

屌你老母無食飯呀

....iwobi

妖

射好d啦你老母臭閪 傳定射呀

唔即射

妹吓妹吓又妹到

山狗+2&b 係咪出嚟搞笑

1:0好危

d扭波好勁
但射波好撚垃圾

2和b冇左腳

佢啲妹妹下過人好勁 但最後一腳 永遠都7到

出黑碧 基佬啦好嗎

gayle 平安鐘

老野都屌過佢啦

領先一球最危險

拿子？

嘩呢下

又比7波

拿卡今日好差

鋪鋪都係有頭威冇尾勢

仲衰過養和b

領先一球永遠很危險

係咪平時無人餵⋯⋯
而家一時餵太多又食唔落⋯⋯

比比鳥唔幫2&b